telegram x 冇通知 ???????????????

所有msg都冇通知

我ios12有同樣問題

我IOS 10咋

11 近排係

我都係
暫時用返藍色嗰個先

瘋狂彈app